香港警察自認係狗

尋晚有人放低包狗糧
佢地就即刻貼圖出黎

自己認人地侮辱緊警犬食狗糧

估唔到連佢地自己都認自己係狗

不過，唔好侮辱啲狗啦